---
title: Causas en Trámite
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
source("informe.R")
source("utils.R")
```


## Causas en trámite `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se muestran las causas en trámite totales y las causas en trámite activas informadas por cada organismo. 

Las causas en trámite activas son aquellas que presetaron al menos un movimiento procesal en los últimos dos años contados desde la fecha del último informe presentado por el organismo.

```{r}
entramite(poblacion = jdos_fam, operacion_inic = "CINC1FC") %>%
  enTramite_gral() %>%
  outputTable(caption = "Causas en Trámite Totales y Causas en Trámite Activas",
                row_group_label_position = "identity")

```
